成日話be water 到真係be water話撤又屌人點解要走

大佬呀如果死守有用嘅話 2014一早爭取咗要嘅嘢
依家擺到明就係玩每個禮拜出嚟行
今日仲要見到班狗射煙入民居 又入元朗站打人
夠晒素材同佢哋再玩
我明白企喺前線嘅人 的確唔會想退
但叫撤嘅都係唔想前線大家有咩事 因為勇武嘅真係唔多
有一排我都諗唔通 點解要退
但依家反而覺得 我哋依家做嘅嘢係等緊一次民怨去到最高點
反正死守 戀戰 政府咪又係唔9理我哋
咁咪個個禮拜同佢玩一鑊
但係 希望冷氣軍師尊重前線決定 唔好當佢哋on9 佢哋先係面臨比人拉嗰個 唔好出事再踩多兩腳
前線都要尊重後排或者軍師 後面嘅人真係走 即使嬲 都要跟住佢哋 因為冇晒後排嘅人 前線都唔可以再做到啲咩
香港人 係未有烏克蘭咁勁
但我哋可以用自己嘅方法 行自己嘅路
大家一齊摸索
光復香港
時代革命！！！